今日有搞事者請注意

演藝學院旁紅白橋有搞事份子周圍影相，好大班人，請留意，可能會出現在其他地方。